曼狗而家唔知心情如何

佢哋首回合對疤輸一球，反cup機會仲大過利記
點知次回合輸返三球
睇住利記首回合輸三球，就係咁笑鳩佢哋
點知次回合贏返四球入決賽